不如以後用巴塞/鏝取代柒依隻字

樓主正疤頭

鏝頭

樓主份人廢過巴塞

123456鏝8

其實串黎有咩用